Moje rodina. To jsem ja. Jmenuju se Adam. je mi třicet děvět. let. ja bydlim v hostel Trim v pardubicich. pracuju v tovarna kayaba. v pardubicich Mam už maženlka. jmenuje se Eva. je prodavačka je její třicet sest let ja mam duje se Adam. je mu patnat let. Moje dcera jmenuje se Eva. jeji sedmnact let. každy den chodi do školy. oni učí se dobře. To je můj tatinek. To je moje maminka. rodiče už stary. Ale zdravy. Vce žiyou v Vietnamu. A žiyu republik česka už dva rok (ja znám ještě malo čestina.) ja mluvim ještě špatně česky. Ja jsem Adam. ja jsem z Vietnam. Adam
